問問master joe節目中既master joe有冇master學歴？

如果有既 會係咩master?

問問

BA(Questioning), MPhil(Questioning)

如果冇算唔算違反左商品說明條例？

主人呀
個女ai叫自己個主人做master有咩問題？

屌那星master joe條女又飛釘啦

伯母都飛哂釘

往事只能回味